{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73989&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르메르펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は祝霊山の近くに位置し、自然の美しい眺めを楽しむことができます。 客室内には個別バーベキュー施設と個別露天スパがあり、個人的なくつろぎを楽しむのに最適です。 周辺には祝霊山自然休養林や噴水洞国民観光地、朝の静かな樹木園など、さまざまな観光地があります。 財産の安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は個人のものはに搬入できません。 入退室時間は、入室は5時以降で退室は22時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、祝霊山入口のバス停で送迎サービスを提供しています。 客室内には露天スパが利用でき、利用時間は5時から22時までで、入浴剤の使用は禁止されています。 ペンション施設には駐車、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、プールは6月から9月初めまで利用可能で、利用時間は5時から20時までです。 バーベキューを楽しむことができる施設もあり、電気グリルを使用する場合は追加で20,000ウォンが加算されます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットは入室できません。 毀損や紛失した利用施設に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は祝霊山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には個別バーベキュー施設と個別露天スパがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には祝霊山自然休養林や噴水洞国民観光地、朝の静かな樹木園など、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで入退室が可能ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、祝霊山入口のバス停で送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の露天スパはいつ利用できますか？",
            "answer": "利用時間は5時から22時までで、入浴剤の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールは6月から9月初めまで利用可能で、利用時間は5時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる施設もあり、電気グリルを使用する場合は追加で20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任はどのようなものですか？",
            "answer": "毀損や紛失した利用施設に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 545
    }
}